1. Apa itu GIT ? Software yang di pakai untuk mengembangkan code secara 
bersamaan.
2. Apa itu Gitlab ? Nama platformnya gitlab.com
3. Apa fungsi dari kode git add ? Untuk menambahkan code ke staging area.
4. Apa fungsi dari kode git commit ? Dari staging area di lanjutkan ke 
repository.
5. Apa fungsi dari kode git push ? Untuk mengepush ke repository.
